大交合又會咁順攤？

準備走人

黑夜給了我黑色的眼睛

我卻用它尋找光明